[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

班藍絲根本就係老共，淨係識玩打壓圍爐。網上扮理性扮智者，唔夠講就又block又report。現實唔夠講又打人又玩口水，成個智障仔咁....
根本無受過教育再加上多年黎嘅自卑化為自大令佢地無藥可救!

咁文宣戰可以點打?
重點: 搞掂附近先
1. 鞏固反對立場(依個簡單)
1.1 同朋友見面討論/嘲諷下時事，等大家訓練下自己思維
1.2 fb ig share下啲圖同文，維持番個氛圍

2. 潛移默化支持立場(有易有難)
2.1 Del CCTVB/陪佢睇viu tv劇集
2.2 幫佢整理下個fb, follow番啲有益資訊
2.3 Send多啲廢老圖/建制負面新聞俾佢地，平時野都唔講嘅仔女pm佢，點都肯接受啲
2.4 用廢老心態散播坐享其成，人地衝完佢攞着數，自名看透嘅廢老一定爽

做完之後，影張相post story, #FaiLouChallenge, 帶起依個拯救老豆老母運動

推!

幫手推!!!!

推

push
幫佢地block紅媒

唔係咁易架葉師傅

不過我都欣賞你既創意

文宣既戰爭開始！

#自己老母自己救